修例風波：右眼中彈致盲印尼女記者 哭訴港警瘋狂

希望佢可以好返
同一定要告班狗
告上國際法庭

好唔返啦

國際法庭係後話，首先要戰勝班曱甴先
禍必及妻兒

唉…
又一隻眼

推

黑警影衰晒香港人
仲有膽攞狗糧

幫手推